有冇人未訓？入尼吹下水

訓先

甘好訓得著

訓唔著 好困擾

我都系

其實我好攰但吾知點解訓吾著

進入下聖人mode啦

聖人mode系咩

明明好攰，但訓唔到。以為而家兩點幾，諗住玩多陣電話就瞓到，屌，原來已經三點幾

Hi

Diu我由12.幾睇電話睇到依家，諗住睇睇下應該訓得著，點知都系訓吾到

平時都一教訓到下晝 今晚竟然訓唔著
諗起好多野

唉，世事難料，有好多野變左就系變左，就算我地覺得幾可惜、吾應該發生，都控制吾到